有無人呢排成日聞到陣類似燒香嘅味?

街同屋企都聞過, 但係無見到人燒緊嘢口
唔知係咪味

鼻咽癌

有

我有時都聞到，我懷疑有人燒香薰(果類野)